mK仔公然賣車牌

Mk仔賣車牌
想害死人咩

報驚拉得

仲要R字頭

R身份證

推爆佢

又係呢條垃圾死Mk

係大陸某地方
比幾千“考”個牌
再黎香港轉

流程係咪咁？

出晒位啦佢